活埋35夜 Now TVB 爆谷台/戲院同步播放！正，唔使買飛

好似話韓國票房勁過屍殺列車喎，唔知好唔好睇，今晚放工應該趕得切返屋企睇！

活埋35夜

日期及時間： 3月11日 (星期六) 10:00pm/ 3月12日 (星期日) 08:00pm/ 3月17日 (星期五) 00:00am/ 3月19日 (星期日) 10:00pm

導演： 金成勳
演員： 河正宇、吳達洙、裴斗娜

汽車銷售員李正秀(河正宇 飾)放工回家替女兒慶祝生日，行駛中隧道突然塌毀，人與車被埋在瓦礫下。搜救隊長金大慶(吳達洙 飾) 接報到場，發現一批記者及好大喜功的官員已聞風而至，這班人的自私行徑令他非常頭痛。最終他擬定好救援通道，但挖掘時才知道這隧道是豆腐渣工程﹗時間一天天過去，李正秀糧水將斷，手機亦已無電，只能默默等待。此時，他的老婆世賢(裴斗娜 飾)竟收到一份放棄救援同意書…《黑仔刑警》導演金成勳聯同《下女誘罪》河正宇、《復國者聯盟》吳達洙及《雲圖》裴斗娜攜手打造一場災難中的人性角力。

個名開埋個結局

係人都知去到三十五日先救返出黎

咁係活埋35夜死定被生？

最後生

now tvb?

垃圾泡菜戲真係得泡狗先睇

個套咁撚垃圾既屍殺列車都吹到咁

打錯

好咗個幾鐘，感覺上係比屍殺好睇

我反而覺得屍殺好睇好多